Том ДеМарко, Тимоти Листер:
- Том ДеМарко. Deadline. Роман об управлении проектами
- Человеческий фактор. Успешные проекты и команды
- Балдеющие от адреналина и зомбированные шаблонами. Паттерны поведения проектных команд
- Вальсируя с Медведями. Управление рисками в проектах по разработке программного обеспечения.

Майкл Нейгард

- Release it! Проектирование и дизайн ПО для тех, кому не все равно

Патрик Ленсиони:
- Пять пороков команды. Притчи о лидерстве
- Пять искушений руководителя - притчи о лидерстве
- Три признака унылой работы. История со смыслом для менеджеров (и их подчиненных)
- Смерть от совещаний

Джейсон Фрайд, Дэвид Хайнемайер Хенссон
- Rework. Бизнес без предрассудк

Фредерик Брукс:
- Мифический человеко-месяц, или Как создаются программные системы

Джеффри Янг и Уильям Саймон:
- iКона. Стив Джобс

Кармин Галло:
- iПрезентация. Уроки убеждения от лидера Apple Стива Джобса

Джоэл Спольски:
- Джоэл о программировании

Александр Орлов:
- Секреты управления программистам

Джим Лесински:
- Завоевание нулевого момента истины

Скотт Беркун:
- Искусство управления IT-проектами

Роман Савин:
- Тестирование Дот Ком, или Пособие по жестокому обращению с багами в интернет-стартапах

Александр Прохоров:
- Русская модель управления

Стас Давыдов:
- Не мешайте мне работать

Слава Панкратов:
- Черная книга менеджера

